FIFA 20 Ultimate Team 討論區 (36) Ultimate Scream月 | 請用不推文回覆

歡迎大家加入FIFA20 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:買乜撚嘢實體版呀屌你老母，咪話咗買數位版囉 今年自動送pack，唔使入code

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

11:刷HOME WIN有咩要注意？
答: HOME嘅俾個波對方個龍OG一個，然後L1+R1 skip慶祝、禁Start等對方走場。刷HW請自重，遵守規則。對方唔係LIHKG牌頭就咪放人上嚟啦。刷得多有機會要打場squad battle過冷河，敬請注意。

12:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題，方便又快捷

13:刷homewin對面條友揀波衫時走場可以點？
答:按share+正方可以錄返過去一個鐘嘅gameplay，再去擷取畫面相簿度睇返佢個ID，然後就任你處置

14:今年點睇walkout?
答: walkout 上面兩個橙光會不同步地閃，有board嘅就同步

15:新手砌咩隊好？
答: 中國足球超級聯賽

16: 對手球會/陣容名損害我哋七百萬人嘅心靈，可以點做？
答: 唔檢舉唔係人( )

派獎時間
SB：MON 8AM
DR：THURS 3PM
WL：THURS 4PM

我愛EA！

ICON SWAPS 1
由即日起自十二月奴啦柒頭

1:點為之第一手擁有球員？
答: 抽、租借、做SBC、Objective得返嚟嘅都算係

2:IF, OTW, Champions呢啲算唔算黃金球員？
答: 算，你去Club search filter黃金嘅都算金人

3:點用11個中超英職荷甲打世界級SB?
答: 入場即換人是常識吧

另外，請善用不推文回覆
唔用不推文回覆者一世無walkout

1001記得開post

MM包真係垃撚圾
做完冇隻高過82

Me too

新出個隻法甲st 有冇食評

btw琴晚同人玩 (唔知係咪巴打黎)
佢用New Zealand badge, d球迷fing支國旗遠睇勁似港英旗
即刻換左輸比你都抵

幾鈍下，唔好俾佢速度呃到，個加速低嘅，唔使合

個個星期mm都未中過好野 曬心機砌sbc

隻baby禿鷹個價急追杜奧巴 琴日0.9m 今日1.1m 大家會唔會重新考慮
但唔知EA會唔會buff頭錘

請教中堅食評
T.Silva, kimpembe, 熱山, Lenglet

今年Halloween 個concept 好似好正
做objective boost scream player 個stat
不過唔知真定假
係真既話真係唔錯

求平價ben爺+kai hybird打住sb先

車迷表示冇煩腦

隻法甲ptom有冇巴打做左? 有冇食評?
個法甲obj做到好撚灰....前面隻u丹比利唔夠做....諗緊做唔整呢隻potm黎打好

補圖
手上已有

who is 禿鷹

邊度睇到

似假，EA 咁懶唔會玩呢啲，上年大家對啲幻幻卡又係好多幻想，又話咩做任務升Stat，最後都係一出就出到張89 TAA比你哋

後兩個

都係IG 入面D 鬼佬TRADER
佢估姐 不過我個人黎講都好想係真

呢家入隻心水 馬隊長, 等12月賣
最勁CB, 應該冇咁易沉掛

有冇巴打比到D意見我

賣尼馬然後all in middle dalglish值唔值 平時玩開41212（2）少玩爆邊

用馬IF T. 施華
速度唔差, 落腳準
不過高波同身位差少少
用得過既

啱先贏緊一球，無啦啦斷線，返到嚟話我走場

IF digne 值唔值70K?

CLS Son已經去到59萬
點買呀

我都想儲錢入隻middle列卡特

想入100k up嘅中價普金 係咪過左今晚先好入
利伸 唔急

用就尼馬好用啲，但講保值就點都係Dalglish，況且Dalglish 用落手感好好，唔係瘋狂撚Skill move 撚到頭暈嘅都推介Dalglish

330k入

包皮同差唔多價位既icon你地會點揀
求意見

降兩個d打仲好啦
我都係靠sane , bale 451 左右兩邊砌
再後備換返班中場出黎打
基本上同原隊無大分別

其實我仲考慮緊cruyff 不過個價好難追到 dalglish我來啦

因為真係值比佢屈過好多次

想問下griezmann 打st 食咩chem比較好? 定係放返落1格打cam

幾勁，打咗一場rival 入2玩

貴成倍
但無Sissoko
不了

球

講真D5-D6 用普通廢金都會贏到
只係換人會加快過程

我食hunter擺cam120場入左130球

呢D睇技術啦
我都有FD技術真係麻麻地
D7都打得吃力
擺451呢個方法叫做 可以多兩隻勁翼 勁閘
中間 ST去到龍門都係FIRST OWN就OK

想問下icon swap換卡路士定基斯普好？

終於重整左隊波

Son 59走左好似蝕左 睇佢個勢過60都得

想玩拉西自由球既卡路士好鬼好玩

見過對面求其鳩射都入

ddg換areola會唔會差好遠?定係ter stegen好d

我覺得mane仲難守
見人用又快 走位又好 自動波咁

我尋日贏緊兩球都係咁

好有錢

如果琴日rival 包包未開，係咪等今晚halloween之後抽un吹最fatfat

我本身係窮撚, 最快最勁o個隻得lucas...中間都有sissoko o既....
為左obj, 由D5打到琴晚跌落D7, 而家係做剩法甲...琴晚last o個場D7又兒子又迪布尼又VVD呢D...打撚到灰

Ter stegen呢集=林源三

左邊用Promes Perfect link
左邊用Lozano Perfect link

Typo, 吹先岩

好似有巴打為左obj降埋落D10,冇所謂啦

Ndombele諗緊換sissoko
主要係lw 同gk 好似換廢咗 有啲驚

我仲諗緊食HUNTER定HAWK .. 一定要加速.. 我依家無插卡好慢

無錢買SON 換呢隻咪得

禁區外射唔入，推入禁區就射得入？

唔識花式嘅話馬迪爾係咪好過Felipe Anderson

諗緊 換RIO 熱山 好唔好 ... 第一輪SWAP我應該拎得曬

wtf fc?

Anderson 四星腳

但係哩隻19個tokens... 不過哩集頭除咁廢 巴哥冇左一半功力

我都好似對過

用過一排Areola 其實幾穩陣
Lw 都唔算換廢咗既 視乎你接唔接受到3腳囉

集氣 入左50隻 師兄幾錢入

入左10隻8隻 唔敢all in

巴哥咁鈍好難用 多返10點agility 都話考慮下

預左蟹都得啦，咁多連登仔揸同一隻 一定人踩人

中堅會轉militao 仲有200k upgrade

布達堅奴又係鳩射王黎
上年比佢撞射入過唔少
不思議角度都好多球

對中堅好有印象

謝
如果轉擺cam.. 要唔要食位置卡? 定直接放就可以

點夠你隻油雞嚟

其實可以both

如果咁樣呢

舊年垃圾mechanism姐
無左呢d 今集已經打唔起

基斯普睇落其實幾全面 不過好似無咩人有興趣咁

兒子對親都好煩
搶佢佢波本身都要tackle 2次以上
Tackle完又有50％會比佢反搶番

射波背住龍180度轉身射死角

有無兒子防守法

主要係anderson untrade
唔想再買多隻martial
如果lb夾馬些路點睇
不過馬些路今集好似廢咗好多

50隻3k入

印象中蝶巴上年油雞係Prime 硬吹?

好似唔夠換？ 要等下個月

我都覺 但係無人提

我細細個就鐘意卡路士

本身aggression同strength都低 食hawk冇咩幫助 反而hunter加速 佢會cam位突破到上去入波 效果唔錯 冇hunter卡就另計

有冇巴打用過middle inzaghi

icon sbc 做左 朗癲 偉拉 油雞 白蘭氏
btw 尋日奴左隻nesta
4場有3場無影
成日比人放甩
但係禁區入面 平時會輸既波 佢都識自動tackle 伸隻系腳出黎救你一命

睇你個陣點擺 我都係原本st位 入去轉陣放返去攻中位 set stay forward 係戰術入面轉陣會方便d

同問

我前鋒應該繼續用agger路
有愛
其他諗得過

Bb廢

唔敢用 L/H 仲要81pac
好怕上左去落唔返黎

買shadow 難定上e 難

諗緊crespo+carlos 定rio+pep
Rio同carlos都應該end game (對我黎講）
Crespo好似好過pep 但唔知用落點

Butra唔識串

真係出harit咁點算

現實完全唔認識佢

咁平

都要用德甲架

無野既 hold住先
總會有用到既一日

我大量tolisco 快d用黎砌sbc

琴晚禁左10分鐘都買唔到hunter
最尾是但買張hawk算鳩數

法甲potm做唔做黎sub好 有冇食評

唔識嘅真係完全無興趣用

聽講係銀卡模組，唔靈活的

我都好想知crespo用落點 睇數據好靚

星期一入埋20隻 if harit 穩賺

我做左 用黎解任 不時之需

快大隻 唔好預佢扭

你阿爺個年代 唔識唔出奇

有冇巴打有成條公廁後防同龍門好推介 200k左右budget頂唔順原本用開條英超後防

咁既話抵換
成日輸禁區鳩扭

德甲個條

上集用過好廢 唔好換

有冇pukki說明書

右腳有位就射
但隻左腳廢到單刀都成日唔入

我記得上集好多人話crespo好用

前期勁 後期好廢

if you can’t beat him...

roussillon hernandez akanji mbabu? neuer今集掂唔掂 本身用開ddg 會唔會差好遠

If harit 升左好多 其實放得

Baby唔掂
拿卡都勁過佢

想問下alisson同ederson數值差1價錢差20k係咪alisson勁好多？

我隻neuer好唔掂

今集cam入攝好重要

除左fekir換基沙文有冇其他改進空間

兒子

包皮換ben爺

Varane

thx

八九十年代姐

好似係上星期六定唔知星期日入既

但上集比佢屈過

係咪confirm 今晚出Halloween card ?

原來得L/H
fifa 18嗰陣用過好似M/H都已經搞唔掂
而家仲要咁

用緊agger路拍son
暫時幾滿意 無諗住換

德甲potm今晚出？

係 頭先入game有倒數

換左 拍紅dybala 貪佢strong link
Dybala好用好多
Crespo passing好差 打彈彈波成日佢甩
不過啲位現得幾靚 走位好 成日都比到直線佢跑
頂波都ok 44星 12 token我覺得幾抵

我解icon任用d廢鳩 見親兒子都會好仆街地直接走場算打都廢事

應該同上星期美羊差唔多既時間

入左haritif幾隻加javi10幾隻希望有得賺少少

多謝巴打解答一陣課少少睇下抽唔抽到正野UPGRADE個陣

前鋒有好多其他選擇
中堅緊要好多
何況crespo baby唔太好

兒子好難守
Sissoko好難攻
熱刺孖寶

eder militao同varane 已經好勁

今晚課佢老母

痴撚線明明閘到波個波都係佢攞番 十次有7 8次都係咁打飛機咩本身用d人已經慢 成日食塵

其實應唔應該放全個陣先 等今晚promote再入返啲人

反而我覺得今集好用既前鋒唔多
唔計呢盡包皮阿朗個d
大家用黎用去都係son

後防洗唔洗執執

我諗住如果換都係頂普基 但佢pass又廢過普基

廢在pass?

買唔起韋拿老母，要張if mcginn都好，性價比夠高

又要拎返張圖出黎

本身已經全能，仲要五星腳，無解

今集個meta西甲嗰幾隻中鋒都幾勁

中返隻細哨

突然變全攻擊陣

抽到90利雲唔想晒
唯有放棄成隊英超

其一 用落鈍 射波都唔係勁
87果隻數據同85差唔多 但用落射波勁好多

基拿比好過sancho wo

今年無歐聯card

打完wl會放

簡單波冇問題
唔好expect佢湯直線
一個典型finisher

Maddison if有無人仲用緊

thx ching
你覺得成個陣換唔換好
德甲正唔正

Potm 利雲 砌唔砌得過

邊幾隻？基沙文？蘇9？

用過覺得無特別
同位好似大力神/c素高手感更好

咁唔換了 平時普基比波ok 我打偽9
換卡路士算

rodrigo williams morales
蘇狗走位射波再勁啲但冇咁快同靈活
基沙文未用過

韋拿杜姆if 定sissoko好用d

但係有冇d card prediction 睇

Jesus 呢D低rate卡跌左成萬蚊 想問下應該賣卡留番錢定放棄治療算

3隻都用過
williams 2* wf 廢撚到
morales 同rodrigo 都幾好
但finishing太低 成日炒單刀

咁樣覺得點

mcginn用落幾勁

一個全能型
一個防守好勁

好

有
D5都仲夠用
玩4231
場場都至少1g or 1a

定係再等今晚先放

而家用緊if ndidi打cdm 應該轉邊隻好

其實3-5-2左右兩邊唔用rblb
用屁馬沙拿 會唔會不設防咁

基斯普 fifa 19 真心勁

D6遇到功課隊都唔易打 成隊first owner7x分打功課隊課金隊好難打 比人屈機

不過我都想試下用b Silva 踼cam
睇下會唔會勁d

if Wijnaldum + Sissoko + if Ndidi
Perfect池

4231 係咪集中 中路多d

要後備換

都係睇你用唔用既姐，1萬就算啦 每個禮拜reward都min pay都10幾萬啦

勁個隻都唔係baby

唔好用高文 實後悔

352 lucas打st食hunter定deadeye好
而家食緊hunter但成日都入唔到波

佢夠快啦，食Deadeye

thanks

如果用投資角度, 邊隻好

mid
1. Matthäus
2. Maldini
3. Dalglish

下 高文幾好呀
德甲左翼冇邊隻好得過佢啦

收到收到

有沒ultimate scream card prediction 睇？

會, btw玩到呢d仲352

3

更多巴IF sane點睇 會唔會升到15Kup定9點個陣係公怖前放哂佢

我會入場轉位

4231
St+CAM + LAM/RAM 打三角形
LAM/RAM 想像成靠中少少嘅翼
兩防中兩閘Stay back
靠前面四個配合

用緊Lenglet+Militao,應唔應該up去Ramos varane

睇你前中場用邊個

明晒

Perisic

好用啊 進攻流暢過以前用
41212 同 4222

但係352就覺得沙拿有小小雞肋

5星腳，不過Agility 低，打前/攻中好似好D

有咩分別

其他巴打點睇

同路人，上年用到季尾
靠前面4個配合，間唔中帶一個CDM上去禁區

尼馬沙拿打ST 囉
兩邊交番俾閘

咁打d幾？

有冇人知要點搞
返緊工做唔到sbc

一定3 la

上次我登出登入就得番

有15萬 巴打們有冇建議upgrade邊個位

入場4231 hazard lam Reus cam dembele ram

Jesus -> Rashford

上 romas 無咩分別 varane 未試 下星期會up

433 係咪無咩人踢
以前不嬲跟返利既陣型砌隊

睇片建議neymar cam
lb rb盡量搵h/h球員

Sorry 唔用獌

頭鎚難入，兩翼斬中好似廢咗武功咁
打中路比較有效率

有得執 就執左先

Laca換Jesus?

如果佢都頓 咁杜奧巴更加唔洗考慮

有硬吹大力神 上唔上陣好
如果再落應該點執玩密集短傳多

好似都唔錯 對比下先

Lucas

廢中個套打機唔work

賣唔賣semedo好 50k好吸引

如果佢fix price range會唔會升

想問下出harit既話d 84係咪升得仲高？

各位大佬，想問係咪1月會再update轉會？我搵唔到列貝利既！

上年岩用
Mane salah 聖誕版明奴

Lucas st嗎 定會rashford好用

過澳門玩兩日
WL不了

澳門除咗賭場仲有咩搞作

可以賣2翼轉41212 cam大力神 st lucas

Son Lucas Sissoko
今集屈機卡

第一次打wl，係咪唔好一開就即刻玩

Btw 星期日尖沙咀見

好多巴打話禮拜五多勁人
我自己就唔特別覺

聽講先苦後甜，輸幾場先後面仲易打

Rm 買咩人好for打442

用過Baby，廢到仆街，咪搞

我d7，只係想贏九場做icon swap啫

我用佢打翼成日失蹤

賣哂成隊套現咗80萬
儲咗20個包等今晚開pack睇下開到啲咩再執隊
或者搞平貨

Richarlison
同Lucas 轉位

請問係咪今晚出scream卡

套左170萬 今晚再低價入返兒子

Gold 3要贏幾多場？

14

Richarlison 食咩chem好

14win

433 好用
玩控傳流中場後上
亦主要係因為無錢買兒子雙箭頭

咁應該冇可能了

Hunter/Deadeye

用緊中超巴西陣 想upgrade前鋒
有冇alex 類似既前鋒

有無pc巴打可以放隻 otw de Jong 或者icon kaka比我

兒子邊會低價到 個個自用

work rate問題

Lucas?

之前400k入到 pc升到700k放左
等佢跌返落500k再入返

lucas有lu

今年香港時間幾時出potm?

700k，點好

3,無得輸
對過次 完全輸哂
一黎自己技術差先啦 二黎佢真係一射就有
用緊ALISSON 一救都救唔到

有時係咁,KILL完再開
WEB版有時都係咁,要F5先得

WL係咪已經冇分D幾？

法甲隻potm osimhen廢到仆街,就哂腳都射極唔入

冇，睇勝場做人

耶穌轉拿卡

Anderson, Lucas, Richarlison/ B Sliva
if Ndidi
Sanchez + Sokratis

有沒巴打試過IF NDIDI打CB？

想問有冇打352嘅巴打
我睇啲人打352會較雙前回防
雖然好守得
但好快冇氣
想問你地會唔會較

中田英壽同griezmann比踢攻中邊個勁d？

想問下限時高級黃金包，係味都抵買黎留抽 halloween?

KAI張IF仲係咁貴
普金1皮都唔洗

回防不單只好守，仲有多d 空間跑上去，唔怕一交直線就block，的確要用好多氣

更多巴請問德甲83大概會升到幾多？
我見kampl而家1900，第一次炒唔識睇，1000入放唔放好？

貪心既咪再等 唔貪既升多少少可以放得

點解好似得leipzig升
kramaric冇郁

郁左少少 尋日950 入 而家1400

之前1000到入
早2日1500-1600都有人接貨

即刻返去轉

買嘅包點留

同埋好似攞親pack個pool 會set死咗喺派pack嗰日

馬高大同硬d
fel 靈活同輕d

我會考慮呢樣多d

因為我搵翼打st
冇乜邊個多氣
諗緊摸唔換華斯基斯
91氣

係wo...新玩未買過... 送果D先可以keep

其實IF Ndidi呢D係咪仲有升值空間?

72finishing點打st

rashford/firmino

同一個模組銀卡會廢d?
真心想知

85嗰張
食埋卡都有83

用明奴好慢

好多張銀卡EA 無心機整特別模組比佢哋，多數都係數字人，唔好用的

換個隻派路會唔會唔夠氣打全場

食chem加完嗰d數值只可以作個參考
唔會因為食個deadeye就真係會將1個本身7x finishing嘅人變到9x finishing
華斯基斯一定打唔到st架啦，你要右翼轉做st，676神仲好啦

洗唔洗掃定歐聯matchup卡？

呢個應該錯
成日見啲Elite/Top 100人見個TOTW垃圾就儲起包TOTW pack

IF Pjanic 有無食評

尼馬1m

有冇試過明奴打cam?

我14k個陣入左幾隻 依加執都冇得執

Otw卡 而家係咪唔會有明顯升跌
賣哂堆普金 想入返堆otw卡 覺得felix今個星期會升分

online draft 1-1斷我線當我輸 去死啦EA

83都用14k 12都仲ok

我世三打cam

patch 左正常返喇
即晚入兩球

賣左好多隻83.84，半日都無升左咁多，正呀屌

Plea Muller tolisso

D6表示

我放左....補左少少$$$上左totw果隻...好好用

加油啦 我D6都係14W 不過紅卡抽哂垃圾

巴打咁勁

我買左Lozano試試. 上個week 見佢7萬，今個week 買4萬入手.

放心 佢係唔會落黎，你唔控佢佢都會自動係前場當自己前鋒

利申： 用緊 成日屌柒佢

咩rating?

唔好急就得，領先緊個陣小心啲 特別最後10分鐘 對面會迫得好快 唔好格硬傳上去 唔得就傳後再做過

最緊要心平氣和咁打，完左場先好屌ea鬼婆

D5 13 win

辛辛苦苦14W 出兩張垃圾紅卡先嬲尻 最高得82仲要垃圾聯賽 西甲個隻都唔比我

咁多位巴打請問你地會點排呢四隻
laca lucas rashford pukki
同埋想問fitness係咪fix左啦?

四中鋒點排 fix咗

一比人緊迫就失左個控球比人

Fitness fixed

4222 Lucas Rashford 兩邊AM，Laca Pukki ST

跑狗就 Lucas+ Rashford
Laca用波好
Lucas靈活

邊個好d?

上

更多巴 而家13000入harit算唔算幫炒家接貨

想問下依家入rodri自用普金定otw比較好
佢張otw有無潛力升

又黎搵錯處 直接問allan定vidal好咪得
Allan = 屈機cdm 一定要allan

麻麻地 防中好難if

順便問 83 84 德甲仲入唔入得

83 尋日700入你已經中位接
自己諗

呢個陣如何？

NDIDI
問題係EA最鐘意玩鳩OTW

接火棒

咁買普金算

thiago好慢wo

我都係d5
24g17w
27g20w

隻泰亞高有啲多餘
不如換witsle 純防中

我幾鍾意thiago
呢張用落手感幾好

我追左81 82 83 if
rare gold 諗緊announce之後會唔會再上

VIDAL 唔好咩?? 佢stat 都一樣咁勁喎

D6 應該14w到

唔係vidal唔勁 姐係allan再勁啲

Allan勁d

Allan or witsel?

但用tells 等食塵

D7打第一場weekend league就贏波

好唔好上轉下

Telles勁喎
食shadow冇問題

加油

但我用落佢 幾好用

同好 抽到返黎 拎黎做德田任 出奇地好用

有45萬budget

KDB+rashford+Rodri(untrade)定
Firmino+aguero+if ndidi好？

打41212(2)
另一隻st係 Son
2隻cm係ndombele/kante

下面啦

我用雙箭頭
意思係排佢地實力
想換走隻jesus finishing好麻麻

想跟 ，岩岩有隻50k無買到

好睇你打法
控傳PUKKI唔錯. 有身位頂住 放到波出黎
LACA就靈活D 無咁硬剩. 但都唔錯 彈彈彈會幾開心. 不過D PASSING.....

其他兩隻未試過

比Bellarabi Dembele爆到追唔到
唔會再試

83 84 85肥料係咪應該而家走 賣剩Javi

Laca好撚神經刀
有時會咁都入 wtf
有時空晒咁都唔入 屌你老母
同埋我估佢隻4wf流流地 應該得3.5wf

但冇錢換son黎講 係最好既選擇

same ask,尋晚3k左右入咗少少，而家升到4k
應該而家放定hold多陣？

空龍先好計啦
單刀都好睇你射 遠柱 / 近柱 係咪比龍門周哂

加一

TAA巴打 有人對到真TAA

唔該巴打 我主打41212(2)
諗緊jesus上laca拍lucas 應該唔差
pukki後備料

我試過對面龍門球直接開左比我隻laca
禁區線射空龍 出界

我覺得83肥係岩岩開始升 仲有水位.. 但我自己就走哂D BANEGA先

用過lucas pukki
lucas WL場均>1goal
pukki 3星WF廢到不得了

84升緊
隻joao我琴晚入手係2700-2800
依家3700

Javi琴晚 3200-3300搶左啲 過左一陣都上到4000

有200k可以點執個陣？

應該唔會有，得每人幾個廢pack

why not both?? 打算咁樣砌 打352 fabinho 落中堅 allan vidal 2個b2b 明奴打攻中 lucas 同 alex 雙箭頭 平平地玩住先 留一筆錢再炒卡

而家先知
thxthx

Joao走哂 廢事promote pack拉低哂個價

屌咁撚勁
我d3先30g17win
努力啲先屌

我D5得 G3 有冇差6W咁多

今個星期唔打wl 應唔應該放左隻vvd再等佢跌先入番？

屌可能我廢
今星期再戰

呢條THREAD D抽水好撚好笑

好睇ea開個咩盤比你既
ea要你輸既就...y so serious

上圖都係會轉3後衛 邊個好

唔會跌

VVD可能只會繼續升O咼......
個個都想UPGRADE後防買佢

係 有人講佢用Ramos, Salah好唔開心

KDB呢咁

儲夠40萬後Son就50萬
儲夠50萬後Son就55萬
直家儲咗55萬但Son就59萬
CLS

我個d 82 83無人要

個價又升返
想問個promotion pack今晚出？

90k放左丹比利

..........

d5 17wins

買左3張otw João Félix 覺得打華西會出if

Sorry不推文

放心 差唔多升完

你買左乜, 幾錢入先
我D 莫拉達都唔算平入, 1000, 1100入
而家2000放哂

隻romangoli好似放平左添無睇真啲放3900一放比人掃晒

尼馬呢?

我好多散既83 84
一堆tolisco 加if等遲少少放
84開4000入人要

希望今晚出Halloween pack會回少少啦

星期日入返

Bb dalgish 定bb 迪比細路好？

邊隻值得投資多d?

不過我之前入D IF Grillitsch都係個價郁都唔郁

成個transfer market 無曬 semedo

又等改max price?

meta最強右邊

6點無料就qs算

全能，CAM CM CDM 都得

早放咗Dembele 同Sissoko
自己淆底尋日中午平放

25仔 用 ramos

屌你老母delay到咁點玩呀

隻RB IF Aurier 如何
依家2萬頭有隻 好似幾抵
定用Alexander-Arnold好

屌你老母 鉛撚到仆街 對面隊被人掂下就foul 班防中唔知點解點都搶唔到波

同買樓一樣

加shadow勁

依隻好廢

IF bergwijn Ben yedder depay Eder militao areola 點樣同時full Chem 入隊 jj 插沙 唔好叫我icon

用隊垃圾打wl 隻ndom真係廢到想死 嬲嬲地想換哥狗

中超巴西唔知wl會幾win

哥狗 食SHADOW 截到好多波

真係好撚廢

完撚埋今個禮拜我買尼馬屌撚死班大陸狗

想upgrade簡迪

想問UT 可以周玩家對打嗎？賺coins對打收入可觀嗎？

有冇OTW lukaku食評

Yoga 巴都放
點解嘅

個個都放搞到我都想放
今個禮拜又唔會打wl

巴打點解咁講
想放左son 入美c 係咪早d做左佢好

無分別同普金

轉更無時間打WL ， 放咗等 Halloween 跌價玩德甲

但係Ben 爺 馬杜迪放唔到，跌到2字頭了

有無古天奴cam食評

有otw 有自信d 有background一定要買

放佢係邊都覺得爭d 爭d

換啦

你玩咩 進攻位得5個 你就3個已經唔同league

sam哥你講呢句 今晚即換

筆值呢

maddison勁？

我都係ndom換佢

扎住黎打WL先
我換埋marquin + meunier 再平d

Halloween係今晚？
咁d 8384 係依家走？

琴日700bid果張danilo pereira夷家buy now1800比人秒

Bb 迪比啊路 好唔好轉 bb dalgish?

變左哥狗打手

緊係轉啦

但唔係一出德甲POTM SBC就會升咩

唔錯
20k黎講 抵玩
但我應該就黎換Lucas

巴打,我明白架
因為我都係咁
當我以為SON仲係45萬果時,賣走250
套現買SON
點知去到49-50萬
咁就炒返陣卡先 就到50萬+
最後見奧巴平左就買奧巴算 追唔到SON個升幅

第一場輸比普金陣
第二場全白咭竟然贏到

食shadow打緊CDM, 痴波走唔錯, 3星sm打cam好似差少少，不過佢5腳

Halloween 係今晚啊

我唔識炒卡，無入8384
唔知幾時走

屌你son上60

仲係好1516
本身用緊witsel + ssk

哥狗好唔好用？ 個陣有無問題？

今朝升完而家啲價又插返落去 好好彩放左轉先

買到先算，斷晒貨

cls

mane 都係 睇住佢 310k上到450k...

諗緊有85 禾仔
買唔買SALAH....
都係3星腳

禾仔3* sm

同埋WORK RATE分別
細數值其實除左POSITIONING同FINISHING都差唔遠

仆街喇
好似qs左一張icon swap

wl 個ser係唔係lag lag地, 我好似中在鉛咁

有隻son
應唔應該放左佢先

利申廢陣
德甲hybrid法國陣最貴martial/ssk/werner

尼斯達抵唔抵換

我59走左

想問下仲有冇咩可以執，家陣仲有十幾萬係身

幾時買返

11勝改返派2000champion point

對我垃圾黎講壓力大減

如果打WL fitness卡要場場食?

拜仁料都唔撚升

btw 德甲隻紅卡mckennie有驚喜 幾好搶

今晚睇下跌成點 唔得就星期日買 反正今個星期打唔到wl

有冇小豬CDM食評

想做 砌真曼

的人開始有錢，所有貴價都升，係升多定少既分別
我早兩星期338k入簡迪，今日都上到400k

想重組Schwein Klose Ballack

咩都未出，點會升

英超左翼除左文尼之外，用邊個好？

安達臣，再上就文尼，之後無了

希望真係比harit 等睇班賭撚蟹哂拜仁料

Sane呢咁？

咁衰架

ea絕d要1隻德甲都夠死

就算真係出拜 都唔會升得多 你當班人傻架咩 今晚就有promo 仲要1點先出sbc

出harit都唔蟹啦

發覺有啲freehk都幾冇品
2g2L

尋日開pack中好野以為夠錢買
點知都係唔夠

宜家60萬了

感覺同香港地一樣，人工儲蓄點追都追唔到樓價

要用一隻德甲 82 83

用佢不如儲多少少上mane好過

真係今日出咩 我記得羊個陣好似4，5點已經有圖

點睇呢隻 細數唔差 點解好似無人用咁

唉 數完真係小咗一張

三星腳
射術控球都差D
升Sane不如升右翼先

係咪塞住係unassigned list到咋

唔係阿 無野未assign
Objective reward拎曬

蟹撚哂啦，仲唔走
利申：走哂

拎返50萬 cash 今晚入貨

睇你幾錢入，唔係高位接貨，今次唔中未等下次，大球會成日有sbc用唔，一定唔會蟹，係壓住的位同錢

得番11張?

17-18K入左堆德甲 87 竟然有人21-22K買哂

下期打足都仲有巴哥

做左7個任 但得返6張

唯有係咁 好彩本身有一個buffer

7點公佈

想問意甲玩352 好定點

Potm?

右邊有咩推介？用緊馬列斯

德甲

德啦 西甲 舟比利咁貴

好緊張究竟今晚跳樓定升仙呢

笑死 比harit都有人做 德甲冇勁左翼

ea 直情送埋比你好冇

LM Lukaku 大大力

Halloween卡幾點有得抽
拎左啲sbc pack

Pepe 同 Salah
不過都係三星腳

我自己揀會 Hybrid Bale

英超兩翼無乜選擇

Son + 美羊打 雙箭頭仲好

賣唔出即棄驚

bale一樣3星腳仲要唔啱打翼

所以 Bale打前
Lucas 打翼

德甲83肥料係咪等出左potm會再升

hybrid bale點解唔dembele

d4 連續兩個禮拜g2
feel到今個禮拜都會係

因為唔值咁貴

姐係依家咁樣ok?

出古天奴/利雲嘅話
83應該會冇用

bale咪仲貴

入左大量拜仁銀卡博一博

值過bale

上唔到E G幾都無咩大分別

full replay 基本啦 跑全場先pk

加撚咗5分鐘都唔吹 比人絕殺

23張夠換巴哥

上個禮拜e3好似仲衰過g1
d totw垃圾到

E3 有totw pack 點垃圾都多你3皮

試下同ea 講 有記錄拎左幾多張應該ok

Push

不過83應該唔洗驚啦，全部1k樓下bid

點解咁早放人？德甲料都要放？

你做第一個

今集平價卡無人玩

d人好撚有錢

打左幾場wl都好似食左豬油包咁

其實我睇係唔會跌
d人抽pack，大多咪又係抽中d 50k，100k既人，佢地影響係d中價卡，top tier個堆會因為呢班人多錢左，去買而個價升

今晚我覺得雷斯好大機會 上次咁都唔IF 肯定撞左

全game 雙5星普金卡而又落得場既得佢同尼馬 咁都唔值
尼馬講緊要1球

同感

求其加中pac pas def phy 是但一樣都好屈機

如果係雷斯，哩一刻係咪都無卡可以入定for sbc

大把勁人同課長都用，都係十萬有找，唔覺得有乜唔值

尋日1K 入左200隻基迪拉 and Kampl, 宜家放哂定留一半好

原來Dembele今集變左雙5*

我會放3/4 賺左先 ，留1/4 博

真係出左再入 呢堆人既普金都未遲

wl係咪話尾15場係跟你頭15場贏幾多嚟分對手？

到底翼鋒mm 同hm 會唔會真係差好遠

鈍 到喊 20萬 大把好過佢 有愛另計 但用完會變唔愛

入咩

Scream card rare gold

Scream card

Scream perfect link player

詳情出左再講

雷斯入咩？

大家Wl輸都唔好走場

更多巴
Javi martinez 同 if grillxxxschhold定放好

點解

係咪應該陣間公佈左 唔理係邊個
啲貨都即刻放晒佢
今晚1點大量抽pack 再入返貨

我都等放

個價冇郁

杜奧巴都係23張 唔洗擔心

第一場WL就Liberate HK手足

驚驚地

就係咁先驚

大家幾錢入

10000入左
未試

3000到

一場400分 好似有

第一年玩UT, 想請教下巴打覺得我應唔應該賣麥巴比，蘇9用d錢黎買多幾個勁人，加強下中後場

整個要巴西if既sbc就好，手持幾張巴西if儲貨

我3300

今晚有咩雷斯事?
除左SBC之外

3000入 賣緊4000

驚緊咩？

咁唔通b silva又係咩
無得咁估
同埋雷斯都唔會sbc
呢啲咁多fans仲唔入pack咩

的人覺得scream 卡有雷斯份，不過有機係抽

你地咁低入,驚緊咩?
我4千入都未驚
做唔到德甲SBC要既 等下萬聖SBC 下轉拜仁SBC
最多HOLD住幾皮姐

muller 冇升過 唔通冇人用86做sbc ??

是鳩但
要呢兩日打晒
星期日發夢

想問呢個陣，前鋒用REUS 定係 POTM利雲
拍住SON好？

純ff，其實我果的係長期存貨，qs價入

出得古仔既話,點都要用架啦

等緊Potm
唔岩用就繼續等下個sbc
一岩用就放6000-7000

幾先先有IF lukaku

FIFA21

係，我都唔明的人驚咩
不過冇呢的人，我地又冇得賺，唔理佢地算

祝福佢唔好傷同一場入好多球

scream通常都係d過氣人，新星，或者d低rate勁人
個人覺得今晚有雷斯，尼恩高蘭，奥燒個堆

砌隊法國先

曼聯唔知出邊個呢 我全都要

係唔係仲未有一張OTW係中IF

開隻lin比你

撚羊岩唔岩

De jong

通常都係無人用既垃圾 meta人一定唔洗諗

基士文 3星腳 打攻中會唔會冇咁好？

鐘斯啦

曼聯出隻麥龜亞 成隻龜咁慢 博佢依個月加速度比人用下

古天奴

你當3星半 都唔會太差

古仔,迪莊咪中左

我想問我而家淨係買到Sissoko or法賓奴 是旦一個
你地覺得應該買比個先?

兩分鐘

7點有咩

等Sissoko 跌價買Sissoko

sissoko，感覺上個價企得硬啲

公佈姐

唔經唔覺更多巴推介個隻
西維爾 阿根廷佬 升返上1600
早幾日800蚊 入左5隻

咁不如買 if ndidi 保值d

唔洗問,一定係SISSOKO
平民版韋拉喎
衝得下 射得下 最重要係好好撞

冇既？

屌咩都無

EA咩事

就係無potm

沉船

沉船係咁用架咩？

細路仔未去過 唔好怪佢

個fd建議咁樣
如果跟你覺得o唔ok

係咪8點呀 ?

8點再問 係咪1點阿

係咪下星期呀

比隻rw我

假，見過好多張

Longstaff2張 實係真啦

見你地講7點都覺奇怪
我係其他谷見人講11點出

龍出黎有咩用

11點 1點正式出
但利雲係咪早左上次 6點有

Ok我炒車

奧巴先啱

不嬲都唔定，睇ea心情。

Ea: 出多獲利雲先

但係咪好似官方公佈都未公佈

5g1w

請問點解成日會將My Squad轉左去Concept Squads?
成日要再set陣好on9

未 我聽人講11點公佈
唔知真唔真

Del咗個 concept Squad

4/3 贏運
但隊波好似食左豬油go

笑撚死 睇入波replay都疾 EA

係concept squad入面delete
定係delete左成個concept squad item?

我都係 傳球波都慢半拍

係咪有壓星擺左啲廢銅廢金做後備
之後用左？

其實利雲仲有7日先完，應該下星期先出

廢金拎左黎做SBC
咁樣會將個陣轉去concept squad ?

奧巴尾羊定酸興民 st 好？ 4-3-3

第一個week係叠住 英超都係咁

Son

關咩事
普基未完都出左奧巴啦

Son>all

陣入面有條友比你賣左，變左Concept player
禁入去remove左個Concept player

打算呢個禮拜打夠11/14就去行街啦

收到

有無人用緊varane
好唔好用？

全驚top2普金中堅啦
Vvd同佢

係 次次都係最尾個球疾

拉膠d shooting好唔科學 成個前鋒咁

我頭入波 全部係拉膠

你老母隻akanji 廢撚到
睇數據幾勁，落場廢撚到

marking 落場差d 但搶個下幾掂wor

下 好好用wo

屌你老母83肥料升左一倍

但入晒高rate

解咗4個icon 任都未解到呢2個任

更多巴今晚如果panic係咪主要掃meta?

我用開tah + her
諗住試新野
不了

走撚哂d 83肥

有無人用過if大巴拿 好唔好用想賣普金KDB換佢

呢個世界有套現抽卡呢樣野

趕緊返去整

除左新手同棄驚 冇人會咁做

已賣隊有成1m今晚all in

Chip shot撞咗3次柱屌你老母我想解任姐

高一級84肥料都唔撚升

83升到西咁

好揼春

咪玩啦
大課長理得你抽錢定抽點姐
唔好咁老定講冇人會先得架

仲未有嘅

哥狗真係咁好用？
想okocha加rio

okocha好撚廢wo

唔係最top廢過ssk kante
不過勁過好多其他普金防中
窮撚恩物

Okocha唔洗諗啦，bb嗰隻都可以諗吓，依隻middle真你不了
除非有愛

換有愛個隻啦
成日用 如果唔鐘意佢 好難頂

有咩 升幾舊水咋喎 都係around 2k

Makelele 點解冇人用嘅，衰咩？

油雞舊年真係頂唔順佢個農夫樣

因為有kante

700-800入左5，60隻左右
係得德甲升唔過2000

屌我咁耐以黎抽到最勁係普通rodri

竟然有人買

middle果隻係咪衰在唔夠快

有愛

重點係
射波又廢過bb

見到啲位好唔舒服

30戰0勝不是夢

jay jay得prime 可以俾扭神一戰下

有冇人都有出唔到Sm嘅問題
例如heal to heal 咁
好多時郁完右菇都冇出
明明上集實出到咁濟
搞到成日禁區失返個波轉頭

bb 個隻幾好用架
上年用過一排

90後表示唔識佢 無咩愛

真 heel to heel成日冇反應
原本好鐘意用 今集用少左

蘇馬不了

700 bid落一堆khedira升到二千幾
炒卡仲好玩過wl

原來唔係得我有呢個問題

平平地係幾勁 4*4*

屌
係囉
真係好好用
恩尼斯達過人已經廢咗
估唔到又廢多個

伊拿拉文迪每一集都係最多人炒既肥料之一 要炒梗係炒D升得高D既

我都有200隻 宜家放緊

就係多人炒好難bid到好價
成日入去睇都bid緊過千
Banega就執過幾轉700

出埋哂d冇人用既

有 明明想出依招,但同我後腳勾波
出到燥

㩒到手軟

新玩 得3千
炒Q

啲人話米路啲傳波on99

三千coins?

係勁垃圾
用佢拎完波要快啲甩去最近嘅人

點放到咁多隻係到?

易bid 就唔會升得多

近幾年先睇波？

上次更新完legendary電腦勁左好多 無得hea住打

啲數值係真？parejo咁高速？好屈啵張野
同埋啲相幾靚

法賓轉老母

其實而家83升緊，應該放哂定係佢會keep住升到今晚1點？

啲價升喇咩

FreeHongkong 美國旗巴打喺咪到

我係岩岩果隊西甲

小道消息 今晚fb英撚cb 錯左唔好屌

你要fb圖
我有一大堆添啦

岩岩打左場
銀卡 打左翼 咁夠僵

想問係咪改左gameplay

我冇圖添

邊度聽

佢係會揀2個大數嚟boost
不定期更新
姐係今次加Boost速，下次更新未必會繼續boost速

諗左陣英撚邊隻cb 可以fb
淨係諗到cahill

如果仲係咁玩 可以好似上年咁賺轉pac 個下

上年dc 個轉都賺到下

smalling

係 打多兩場 啱啱5千

基斯普都唔識？

隻parejo好揀正

睇左5年到

幅圖應該流架

玩一排就有本炒架啦

好似無咩卡升咁既

想問佢個boost係有限時定以後都係咁？

Parejo可能好似隻busquets完驚都仲係九十幾速

我700入banega khedira而家都執過千一隻喎

又嚟問可以點改

Budget?

15萬 thanks

巴打 又係你呀

牙傾走換拿卡之類
rich換沙拿

入到game自動比電腦操作左點解決
好似bug左咁

唔係遲睇波都要寫報告呀嘛？

無勁過 點flash back

遲少少睇波唔識人都要比人屌
唔識加連查、Carlos Alberto係咪又要比廢老屌

佢unassign掛

積基卡都唔錯

巴打點樣見到牙傾
你點睇的

Cahill?

發展到自嘲早有早睇，遲有遲睇
冇所謂啦

上邊咪有人講咗

Vidal大唔大機會scream 入左隻otw de jong...

Skrtel?

唔大
但我自己鳩估啦，可能有Kroos

到時驚你scream多啲

原來有唔少heel to heel苦主

我自己感覺係接波即出係9成唔得 普通行住出都係5成左右

好似上面一路講緊英撚
btw啲小道消息咁小道嘅
真係冇喺其他地方見到喎

點解油雞叫油雞

點解costa會好賣過morata?

算了 唔估了
Btw有無咩卡有升 出前放？
岩岩放左幾隻guedes 升左1000

講你自己user 名一次好啲

油雞即係邊個

油西比奧 油雞比奧

因為morata係女人

Costa 掛緊40隻 1round 都賣到1-2隻 $2500-$3000

1000一隻入

Eusebio?

yup

汁一千 我覺得ok la 唔算一開始講升到西既

兒子d遠射易入到呢

星期五打wl係一個錯誤

ps4刷loyalty係咪出去disconnect再reconnect internet?
game 過左1分鐘就可以disconnect?

90後應該識crespo嘅

打ut係一個錯誤

打fifa係一個錯誤

有冇人用緊法甲隻POTM，有冇評價
見咁平想做黎砌隊法甲玩下
(之前隻Vela做完有d後悔，無乜點用得著 )

呢張都冇咩特別咁
除咗卡面

唔好做 隻野好撚廢

我2010年費托去車個期先睇波
唔識佢

已經整左

今年會唔會出flashback,朗尼
最想砌就係佢

做一腳前鋒都ok嘅，但其他嘢最好唔好預佢

下次記得星期六日打喇

更多巴好有錢

對手勁d?

唔知點解抽中啲對手都唔識打

3-8點呢段時間好多新手玩 我預到
星期五9-11 先唔好玩

終於知點解更多巴炒野上甘叻

好廢 上年得 H/L
3*sm

我次次星期六打都嘔血
可能星期5成績唔差

咁有錢都唔貨金 我呢d窮撚都唔好意思貨

vela 好唔好用

英撚cb我淨係諗到terry一個，但fb又要現役，要出真係無幾多個。

IF KANE定拿卡定lucas？

joao 掛3700比人 quick buy哂
2700入

原來係人生贏家

養唔養寵物？

踢郁個波就咁forfeit就得，不過敗場會+1姐。

無論遊戲同現實都係富戶

ok多謝巴打，咁唔做了

我吊，淺水灣

我識自己去廁所

睇更多巴個住址已經好灰諗住窮撚冇錢努力解任都有icon玩下 點知打呢隊

我掛左10隻3800無人買 一陣改低100先

炒股同樓太易玩 玩炒卡

打咩比賽forfeit好?

隱形富豪，大隱隱連登
日日住豪宅，唔使返工，專心炒卡

3700掃哂咪到你囉

係咪更多巴嘅細帳

平時都賺撚夠了，唔起屋企打下fifa，炒下卡，人生點過？

有錢人仲有時間玩埋d窮撚野 佩服

留名等睇更多巴話係喺淺水灣做老救，無聊得濟炒吓卡

係窮撚先要日日ot冇時間炒卡

更多巴屋企請唔請打雜?

好多卡急升

更多巴比幾m來洗下得唔得

放 今晚會跌

除左Grillitsh IF

馬天尼斯同梅拿冇升過

點解會有地址

唉屌 見到淺水灣心態都炸裂
點玩落去

之前入咗好多體力卡 以為會升 但而家個價都係無乜分別咁

真錢？

我都唔明點解係都唔郁

有錢佬

我想要番隻細哨

Qs價 IF好難出前升

無錢

各位唔好咁啦，搞到更多巴唔好意思出黎

英雄莫問出處，佢仲成日帶我地賺coins

無啦啦要係咁比人攻擊好慘
已經帶大家炒卡

咪係囉

終於刷完濕鳩icon 任 拎齊12隻仆街

撚有人攻擊佢 明明個個都葡萄

javi martinez 呢?

無反應 變左慢慢推

一係做fail rainbow

住淺水灣都仲叫英雄莫問出處

頭幾星期都冇食過健康卡 又冇低價放 抽都抽到近百張啦 唔打返幾個星期邊駛買

個個都揸住過百張

更多巴今晚panic aim meta卡？

如果另一邊要hybrid英超
Varane + Areloa
Lenglet + ter Stegen
Hernandez + Neuer
你地會點算

唔好意思，新手想問咩叫meta 卡

我賣千9比人秒左
800入

手持30隻

做左先啦張卡幾靚又係一手
最緊要係平 萬幾兩萬既事

Out pack 普金 同meta卡

如果sbc無料到 掃多轉肥料

當儲卡囉 萬幾銀 炒卡蝕都蝕左啦

想幫更多巴含
利申gay

咁唯有等下
Qs都唔痛嘅

放哂了 賺一千已收貨

x2想知

洗鬼QS 賣返出去 都有人買啦

好想就咁換NESTA算
唔知會唔會真係差RIO好多

咁唔通問到底咩
放鬆d, 打機炒下卡又一年啦

好 差好多

更多巴 肥料都係target 83 84？
高rate個堆係咪都唔掂？

即係咁講啫 最低價入無風險
反而期待丁馬去到咩價位

有堆Defoe 係手

點解入佢嘅

上年nesta 轉身同梅迪薩卡真人差唔多

上星期出就入咗 屌點知無升過

仲唔賣

NESTA D防守數據好似勁好多

電話apps版又登出 WEB版又登出曬
點解仲會重復登入既.... 我想登入返 應該點搞

高rate 其實好難賺得多

賣左堆人有幾皮野
而家係咪唔適宜入貨

Lenglet + 達屎

千其咪撚換
寧願你換哥狗

出咗scream promo packs之後先出potm嘅話
啲肥料會唔會冇得升

唔打WL 係咪應該賣左隊先

30幾agility balance
冇愛就換rio啦

好似公怖左古天奴potm

醬油？

間接承認個地址係真

CONGRATULATIONS!

Amine Harit is September's Bundesliga Player of the Month

人生贏家

試下入返ps4開ut再quit

原來咁樣叫攻擊
唔怪得我帶gear都叫攻擊性武器

CAM harit

油雞好定兒子好

邊有人攻擊
全世界都葡萄佢

入更多巴

CONGRATULATIONS!

更多巴 is September's Bundesliga Player of the Month

錯撚曬

上官網睇到

85rated 一隻德甲人on9 ea

Cam

出埋sbc

SBC都有啦喎

唔係LM

73sho 打防中
long shot 不堪入自

點解得84

咩防中

係咪可以炒史浩克同摩人

好彩放曬d 人

屌

打錯,攻中先岩

入game睇86

2皮野都要諗下做唔做
更何況8皮

做唔做好
一關就有隻86好似又幾抵屌

Login見到廣告，今晚出活動

要8皮？

隻野唔廢

無啦算吧啦

Dkllm出親都炒唔起卡

要暫停吓wl先了 打到想棄驚

D if sane賣得

濃咗

屌那星EA又撚狗出CAM都唔出LW

錯位
76sho 點打中間

的sbc一係弱，一係天價，點炒

不如ea今年放棄sbc la

直頭求撚其再唔比人炒 ea正仆街

哩隻POTM真係半賣半送
IF又唔洗，自己國家/球會都唔洗

啱啱睇到連梅拿都升唔起

炒唔起咩？

入game個個都轉位踢架啦

佢出CAM就要踢CAM咩

今日rating 同chem 要求都幾低 好似無咩80,90 chem，指定隊伍既sbc

咁又無理由出哂啲出名球星既

Ea sucks

咁講既搭古仔係唔差既

睇埋今晚活動，再係咁既，放曬的貨，入曬黑卡算，當做定期，去到toty先一鋪過換隊

等埋scream啦

佢老味求其一隻德甲就算撚數 屌撚爆ea

快放

上面又話等scream

一個85任算係咁啦 不過不失 5星skill

快 好扭 係射波雞左少少

Joao4000
Illa 2600 2700都放得晒

根本今年就係唔想比你地炒到卡 求撚其到佢

正常啦射波都90咁唔洗玩啦

2.2k入，頭先4K走左

之前先屌搵D慢LM, RM入場轉打CAM
但冇乜CAM入場適合轉LM, RM
哩隻咪PERFECT囉

好事黎喎，我覺得今年少左功課隊真係好玩D

83,84 一賺就賺50~100%
高rate果d除非真係好多本 / 唔想咁麻煩掛market，如果唔係都係炒83-85算

高rate無本入